浸信會個朱志偉牧師，大庭廣眾吊學生破壞社會安寧

都戇撚鳩既，幼稚園畢業，佢呢個校監亂七咁大話西遊。
又話破壞社會真寧，又話唔撚珍惜，又乜七東方之珠。

忍唔住大聲問佢話緊邊個，佢又當聽唔到！

屌你幼稚園畢業禮都咁撚樣
想d細路仔出世幾年就送左中?點捱一世?

邊撚個唔撚珍惜，係都要送中賣走香港?

叫佢去支那傳道